依家返工入大廈有接待姐姐講早晨保安哥哥禁𨋢

你地係唔係咁

wfh左一段時間唔太清楚